［急問］可唔可以用外國 passport 入境

喺澳門返緊嚟
就嚟落車
本身有 HKID, 但係用外國 passport 入境得唔得？會唔會安全啲？

去櫃臺入

首先,

多口問句你退左中國籍未？

香港 passport 神早過咗期

過期=/=退左
你就算用外國passport 入佢都可以首先你

sorry 唔明咩叫首先我 😣😣

首先是中國公民

同埋應該冇退過… 呢啲都屋企人搞，我唔識…

身分證上面仲有三粒星就係中國人

攞埋你本外國護照 香港護照去灣仔入境處搞
你夠18就可以自己搞

去入境處自己搞退出中國國籍/國籍變更申報啦

即係如果我入咗外國國籍好耐，其實我都仲係中國公民？？？😨😨

你冇除去中國國藉，你就會自動係中國人。

屌

你仲係中國人

HK passport 唔知去咗邊…
我媽話十幾年前過咗期剪咗，之後移民就唔見埋… 咁點算……

你要主動申報 唔係拎左外國護照就自動退黨
唔知你咩國家 港人主流移民國家都係90日免簽
英國就180日 你用外國passport入要定期離境
自己計好數

咁唔知 因為正路你唔係中國人無資格攞香港passport佢要剪左佢 如果你剪左咪同佢講聲 佢應該check到你有無有效香港護照係手

你星期一打去問下入境處個邊啦

pk就嚟落車
本來諗住用外國 passport 入境，之後俾9逗都 show foreign passport, 講英文會安全啲…
咁宜家用咩入境好？

咁你咪要一段時間出境再入境

你用左先啦
退黨你遲啲搞都得

可以但你打算點再出去